RAMON

modo estricto: 'use strict', entre otras cosas, pide que haya que definir las variables obligatoriamente; de momento no se aconseja
PSeInt--> programa sobre diagramas de flujo que tambien permite escribir codigo.
cuando desde javascript se quiera acceder a algun elemento para trabajar con el, hay que utilizar div y -->id para un solo elemento	-->class para englobar a un grupo de elementos
Cuando utilizamos querySelector en javaScript, se escribe:
	Si es id:document.querySelector("#circulo")
	Si es class:document.querySelector(".circulo")



DANIEL

Formularios

